Octopus on Apple Pay 討論區 (26)

FAQ 常見問題

1．點樣加張八達通落iPhone？
• 購買全新八達通

圖1：使用銀包app購買新卡

圖2：使用八達通app購買新卡

你可以喺iPhone上買一張全新、不記名嘅成人／長者八達通。留意最低消費係港幣$150，當中包括$50按金同$100預設儲值額。當然，你可以入多啲錢落去，最高儲值額係$3000。如果經銀包app買卡嘅話就用返Apple Pay內嘅香港萬事達卡、銀聯卡或Visa卡畀錢。如果用八達通app買卡，除咗可以用Apple Pay之外，亦可以用O! ePay餘額或轉數快找數。

• 轉移現有實體八達通

圖3：轉移實體卡至iPhone

圖4：轉移實體卡至Apple Watch

你亦可以用合資格嘅iPhone（見Q10）將合資格嘅實體八達通（見Q16）轉移落iPhone或Apple Watch。你只需輸入卡號碼最尾四個數字，然後將八達通卡放喺iPhone頂端位置就可以開始轉移，成個過程需時大約兩分鐘。實體卡嘅餘額、按金同大部份原先登記咗嘅服務（見Q7）會自動轉移。

註：個人八達通或已登記自動增值嘅八達通，需要輸入生日日期同身分證最尾四個號碼。

2．轉咗落iPhone之後，張實體卡仲用唔用到？
實體卡一經轉移即時作廢，而且唔可以反向轉移，即係唔可以由iPhone轉返落實體卡。八達通建議你剪爛原本張實體卡之後掉咗佢。

3．有冇按金？可唔可以負錢？
同普通租用版八達通一樣有$50按金。只要交易前餘額係正數就可以負一次錢，最多可以負$50。

4．嘟卡時使唔使解鎖或者驗證？
如果設定咗做特快交通卡（Express Transit Card）就唔使用Face ID、Touch ID或者密碼驗證，亦唔使預先解鎖或者喚醒iPhone。同一時間只可以設定一張八達通做特快交通卡，如果想用另一張嘅話就要喺交易前手動揀返。如果冇設定咗做特快交通卡，就要喺每次交易之前驗證。

5．可唔可以入多過一張八達通？
可以，但要留意Apple Pay本身嘅卡片數量限制。2017年或之後推出嘅iPhone或Apple Watch最多12張，2017年之前推出嘅iPhone或Apple Watch最多8張。卡片總數包括信用卡、扣帳卡、預付卡同交通卡，票證（Passes）唔計。

6．會唔會影響Apple Pay信用卡交易？
唔會。特快交通卡同預設卡係分開嘅，換言之係唔會影響到信用卡交易。

7．自動增值、月票、屋苑出入嗰啲有冇影響？
實體卡入面大部份原有服務都會自動轉落iPhone，亦可以如常登記所有服務。少部份轉移唔到嘅服務需要重新登記。

可以轉移嘅服務包括：
• 最近交易紀錄
• 自動增值服務
• 八達通日日賞
• 公共交通費用補貼
• 屋苑／商業大廈／校園門禁系統
• 校園管理系統
• 屋苑／商業大廈／校園專用巴士服務
• 新渡輪月票／假日來回票
• 新巴／城巴車費優惠
• 港鐵乘車優惠及服務
（包括輕鐵個人八達通積分優惠、港鐵全月通加強版、港鐵「即日第二程車費九折」優惠、港鐵特惠站優惠、MTR Mobile登記賬戶）

轉移唔到嘅服務包括：
• 停車場時租／月租服務
• 港鐵泊車轉乘計劃

8．點樣增值？

圖5：使用銀包app增值

圖6：使用八達通app增值

除咗插卡式嘅增值機之外，任何其他八達通增值地點都可以為Apple Pay內嘅八達通增值。另外亦可以用Apple Pay內嘅香港萬事達卡、銀聯卡或Visa卡增值（見Q9），或者經八達通app用O! ePay餘額或轉數快增值（最少增值$0.1）。注意：入咗去嘅錢唔可以轉返出O! ePay。

9．可唔可以用信用卡增值？有冇手續費？
可以用Apple Pay內由香港發出嘅萬事達卡、銀聯卡（UPI）或Visa卡增值，每次最少增值$100，手續費全免。

註1：暫時唔支援以「拍住賞」（Tap & Go）增值。
註2：已測試以滙豐Red卡增值，並冇4%網上簽帳回贈。

10．支援邊部iPhone／Apple Watch？

圖7：支援型號一覽

• iPhone 8／iPhone 8 Plus或之後型號
（iOS 13.5或以上版本）
• Apple Watch Series 3或之後型號
（watchOS 6.2.5或以上版本）

註：iPhone XS、XS Max及XR或之後型號，進入慳電模式（Power Reserve）後五個鐘內都用到特快交通卡。

11．iPhone同Apple Watch可唔可以用同一張卡？
唔可以。每張卡同一時間只可以喺一部裝置上出現，如果兩邊都想用就要有兩張卡。

12．入咗落手機咪會畀人監控晒所有嘢？
八達通只會攞到交通卡所需嘅資料，唔會睇到你部手機上面所有嘢，詳見Apple Pay私隱政策。

13．唔見咗部電話點算？
可以經Find My iPhone鎖機，張卡會即時停用。你亦可以經iCloud刪除咗部機上面張卡。

14．換電話、洗機會唔會冇咗張八達通？
唔會。所有交通卡都係跟你嘅Apple ID，就算剷咗都可以隨時加返。換機嘅話，只要喺舊機剷咗張卡，再喺新機加返張卡就得。洗機嗰時張卡會被自動移除，洗完機再加返就得。張卡被移除之後，餘額同按金都會被儲存，除非你退卡（見Q15）。

15．點樣退卡？
可以經八達通app退卡，按金同餘額都會退返畀你。你可以揀經轉數快退落銀行戶口，或者直接退落你嘅O! ePay帳戶餘額。要留意，喺銀包app入面「移除」卡片並唔等於退卡，只不過係從你部幾上面移除張卡，張卡仍然儲存喺iCloud，可以隨時加返。

16．邊種八達通可以轉移？
• 租用版成人／長者／個人八達通
必須印有9位數字八達通號碼，即8個數字加1個括號內數字，例如12345678(9)。

以下個人八達通唔支援：
• 客戶年齡在12歲以下的個人八達通
• 已加註「殘疾人士身份」的個人八達通
• 已加註「學生身份」的個人八達通
• 員工個人八達通
• 已購買羅湖／落馬洲／迪士尼月票的個人八達通
（若學生身份或月票服務計劃已過期則除外）

其他唔支援嘅八達通：
• 銷售版八達通
（例如八達通配飾、特別版八達通、八達通手錶）
• 銀行聯營八達通
（例如Citi八達通信用卡）
• 八達通流動電話卡
• Smart Octopus

17．顧客重要提示

Octopus on Apple Pay 等候區系列

等候區1：
等候區2：
等候區3：
等候區4：
等候區5：
等候區6：
等候區7：
等候區8：
等候區9：
等候區10：
等候區11：
等候區12：
等候區13：
等候區14：
等候區15：
等候區16：
等候區17：
等候區18：
等候區19：
等候區20：
等候區21：
等候區22：
等候區23：
等候區24：

Octopus on Apple Pay 討論區系列

討論區25：

Yo

LM

快到

如果我張8達通無圖

係咪用哂d錢退左佢, 之後wallet app 度買過張新就ok?

準備落7仔試

唔支援學生八達通 好灰

H1A都好似取消左好耐

快鳩到
聽朝會唔會28

歷史留名
萬屌成才

Set左express travel都要face id既

行者好撚勁 係咪bot黎

等citi 八達通信用卡完左15%回饋先玩apple 怕冷

remove 再加就會download返張圖，千祈唔好退錢，唔夠三個月要收十一蚊

6.0呢？

因為你唔係入app

真唔真啊

可唔可以pin叫人唔好再問citibank張卡

有無咁快

錶同電話唔可以同時用

等下聽日八達通app update / 新聞先啦
依家退要手續費

因為你無拍落機

remove 再加
我係咪要記低個number 先?

張舊八達通想拎黎留念又唔想蝕50蚊比黨鐵，聽日要將張舊卡變盡量負多D錢+買張新卡

幾時先可以登記係8仔app 增值
6.0.1呢

頭卮麥巴 講過好似計卡號 你張學八係9 字頭

我兩張都係9字頭都唔支援

App內開卡先可以用oepay 轉數落卡，要等6.0⋯

但remove完再加
佢係淨係有返個餘額，定係連其他資料（例如自動增值、門禁）都喺返度？

九巴月票係咪會轉埋落去？

加多張咪得

之前係OCTOPUS CA*OCTOPUS AD
而家係OCL*OCTOPUS AD2509XXX
唔知會唔會轉左啲嘢呢

No need

又推爆咗個

No need, icloud 會 save 低

咁之後每月車船津貼係咪要去返機度拍卡

好彩 行大 未瞓.... 應該開個26可以瞓

add 極舊card 都add 唔到
放棄
開張新既算

我嗰張7字頭

係咪要等6.0先開到廢老卡？

八達通app入面有

6.0

係咪一定要update 去ios 13.5先得？

app 6.0好似可以直接係app到攞

段歷史一定有你
蘋果男
小性奴
Jason Tjong
印度佬
ata

係setting個apple pay入面先見到名
但我就咁禁2下開關掣就無3點

6.0可以APP內拎

增值最少要100禁多

開唔到卡又扣左錢

小斯出咗po

同問

個人八仔，不是學生，加不到。Why ?

有冇人都係用呢張透明版
佢唔俾我轉移

關我撚事咩

係

點少得屎忽開花既陽光

re add 左
都係無圖

點樣Station Mode

銷售版唔得呀，有冇睇#1㗎

咁姐有名唔係無

銷售版冇得轉

轉完watch轉番番電話activating左勁耐
之後fail要我remove
宜家咁添

Wallet入面呀

等八達通app update

原來過期學生八達通當個人八達通咁入

都要打返身份證同生日 終於入到

我部11 pro 仲未有呢個功能嘅

等app 6.0

開定又唔使死

有無人知可唔可以用嚟泊車 (時鐘)

轉英文 同 升左13.5 sin

加左入apple pay果50蚊仍然存在，不過要退卡果時先比返你咋嘛

出左6.0啦咩？

可以

轉英文就有

入唔到加交通卡果頁
比兩張已經冇用既credit cars 但wallet 叫我verify
卡住左

想問下app內係咪講緊8達通app?
仲未可以係8達通app到用FPS/oepay增值？

1. iOS 13.5 以上
2. 轉地區

service mode 有咩用

其實個人版八達通（過期學生版）同普通租用版有咩分別？

如果而家跟電話嘅話，又唔使搞咩報失，咁我開張新卡好過啦 隨時轉卡又得

門禁轉移唔到

13.5.1 up完就有

有冇得建議下最低增值減到去10蚊，同埋支援AE卡增值

Yes

why not
有咩會導致你覺得唔得

特快即係點

狗鐵職員整出入閘紀錄用

轉卡唔係開新

我得

特別快

但係張卡係wallet點登記返入去攞，唔好見怪，唔識。請指教

我係9字頭 但grad咗幾年 加到

咁點樣refund 啲卡

一拍埋去自動
唔洗用FACE ID / TOUCH ID

睇 #1 就得

我張8達通無圖
remove 再加都無圖

利申以前學生八達通依家變左成人

用隻watch 拍8達通app 都係要㩒測邊個制兩次既，明明已經set左特快交通卡

Delete 左佢

邊有？

可能要等update 6.0.1

點樣Test NFC有冇壞

一陣落去試卡先

OCL只係OCTOPUS CARDS LIMITED既簡寫
同埋銀行計分係睇code唔係睇名, 所以無分別

你嗰張係咪銷售版八達通, 即係話自己 另外俾錢買嗰啲

既然有wallet pay

咁要個八達通app 有咩用???

如果去七仔增值係咪就咁放部機都得

setting wallet 入面

想問下增值係咪可以好似平時咁喺7仔拍卡？

八仔app可以讀到wallet張卡，聽日app更新上6.0你就會識攞

我 iPhone Apple Watch 開咗兩張新卡
唔使煩

兩張八達通=$100按金
冇變少都唔好變多咁解

可唔可以睇清楚妹清楚 #1 先再問問題

Del唔到
因為未加入wallet
張信用卡又expired左verify 唔到

已加註學生身份 FAQ 改左話唔得
但上個 post 有幾個話舊學生八達卡就加到..
姐係點

係 就咁隊落去增值

個app應該唔得?
我用兩部iphone都係叫我㩒兩次制
我都set咗特快交通

會唔會係因為grad左唔夠一年所以加唔到
再唔得落去退左去再租翻張

Delete 張credit card

過左期就加到

試下等6.0.1

果個叫Station mode喎

係
你平常用會冇問題
放心

而家虛擬卡登記唔返入八達通app，即係要等更新？

等6.0 仲洗乜現金增值

點解唔apple pay增值

我ff佢改名會改埋code
咁樣無分好唔合理
真係用嚟俾錢 唔係刷

開多張卡俾iphone先

即係學生身份已完，變咗張普通不過嘅個人成人八達通

過左十年都唔得

中文叫服務模式

（若學生身份或月票服務計劃已過期則除外）

盲？

iphone 個aw app 比我加入iphone 張八達通卡wo

禁左會點?
轉左去aw但iphone 取消???

應該係iphone 冇emit emwave signal 出來，所以watch detect唔到唔識自動trigger。要響watch㩒2下主動開先得。

本身OoAP係連埋6.0一齊用嫁嘛，等更新啦

6.0就會自動知道iPHONE入面有咩卡

老老77,
如果本身有個人8仔, 你地會開過張新8仔定係會將原本既個人8仔過落去apple pay

你拍落機就得 set左都可以double press叫岀黎

不是喔，有印名的

我加到wo 巴打
有相 過咗期既學生八達通

下

係，一係iphone一係aw

張卡點登記返入app,登記佢話要讀卡

係
iphone會冇左張卡

係，會刪iphone張卡轉過去aw到
一張卡只可以用係一部機

屌手快加左 無睇條款話會報廢張實卡....
我個張舊年先整 on9左

我用過左期既有相學生卡 都入到
你係咪打錯資料

me2

總之一張卡只可以係一個地方存在
你iPhone -> aw 之後iPhone 上就會冇咗

我唔想部機入面有任何直接show到自己名既資料，所以唔會add個人版

轉錢 拎津貼 退卡
邊有得比

佢講Service mode

無限開卡可以一日chok幾千蚊

6.0 你6.0?

如果我開張綠卡都冇圖就好喇

有冇打生日+身份證

我初頭都係就咁打卡NO.

就係轉移

我都過咗十年左右
加唔到

sor 上個 post 係寫係隔離
但我係過左期既學生八達通都係加唔到卡

姐係點

行巴pin返叫人睇#1

想問下 學生八達通轉移佐之後 仲有冇學生優惠？

點解肯定會有班仆街係都唔睇#1 就係到問呢樣問嗰樣

咪寫service mode 囉

快到呢

係咪打錯資料

你用八達通架咩？

咁可能你個屋苑係認卡number, 你聽日去管理處改啦

話左學生卡加唔到

你指回贈定咩?

都話學生轉唔到囉

轉唔到

認同，其實我都想取消自動增值好耐，直接apple pay 過數仲好

首先學生八達通就根本加唔到

既然有wallet pay
咁要個八達通app 有咩用???

會唔會撞左?

冇用的

有打
有自動增值就要打
係咪有自動增值既過期學生八達卡就加唔到卡 ?

而家點拎津貼 手機拎津貼冇左張實體卡拍

終於

入落aw冇得用apple pay增值？

Del唔到呀
入settings 都冇
張卡係n年前加過入Apple pay
但入果部iPhone 已經壞左

4．嘟卡時使唔使解鎖或者驗證？
如果設定咗做特快交通卡（Express Transit Card）就唔使用Face ID、Touch ID或者密碼驗證，亦唔使預先解鎖或者喚醒iPhone。

即係就咁拍落去就得

點解學生卡唔支援架
歧視學生

錶同電話要分開2張卡
suica都可以錶同電話2邊轉
2邊都hold住啲錢為乜

我都想知
仲專登去down咗
開卡入錢check balance 都可以係wallet 搞掂

等6.0
同埋你部電話咪實體卡 要拍都拍到

咁耐都未有 6.0 㗎

問sunny Cheung

係呀 你班學生邊有錢買Iphone

黨鐵呀, 打壓左學生成年

#162 乜答左你囉 loop完未

機頭個位對落去

攞個濕鳩交通津貼、退卡之類用

係lo

定係有咩交數可以用八達通app?

機場8達通係唔係姐係員工卡，加唔到入去：（

過期學生八達通成功轉移
另外想問XSMAX無電係咪可以照嘟？

有冇諗住入長者卡

想學野

咪9up
Suica一樣錶同電話分開㗎

MON向機

Add a different card 無既話 up 13.5.1

唔該哂，多謝解答

轉錢意思係好似payme 咁轉比朋友?

背面

係，無電後5粒鐘內可以do

同APPLE PAY信用卡一樣

#162

我得AW 電話iphone7
AW入面淨係得開新卡無轉移嘅option嘅？

呢排promote apple pay額外5%

咁快10頁

所有要對樣嘅卡都加唔到
唔好被害妄想

Add a different card 冇得加 transit card wor

卡之間既錢轉黎轉去
Fps
Oepay

關你撚事咩 用你就用啦
攬炒吖嘛

肯定好快cut哂

平時用 Apple Pay 張信用卡點拍就係點拍

Oepay to octopus

Yes, 同日本suica 一樣, 有冇用過?

屌係wor而家入咗applepay以為迎住我要好似剛剛加卡咁張卡拍頭頂

Suica咪又係一樣錶同電話分開兩張卡

有 6.0 了

OEPay 幾時有 6.0?

Fps
Oepay
未用過

即係唔可以轉錢比朋友張8達通la?

iPhone 7轉乜撚嘢移

Red 回4%
開12張卡 $500
一個月回$7200

實體卡 iphone applewatch 咪要分開用三張八達通

cls

嗰頭問完嗰頭出?

但佢可以手機同錶互轉
八達通你綁咗就得退字

有喇

俾人查到咁點

咁姐你部機未收到ota 分批的 up 13.5.1

真係喎....

就係咁 Q

無喔

咪on9 我頭先先係watch轉去iPhone

詳細就唔記得
大約係講銀行類似有filter會ban左某D公司名之類
另一個講法係屬於電子錢包
所以冇4%

唔撚得喔屌
點解會咁

其實有張實體版既個人八達通係咪可以用佢個apps退卡，咁就拎返50蚊按金再開張新既普通版八達通?
雖則咁就比黨鐵知你咩銀行戶口號碼

可能係，會去管理處搞搞佢

申請搜查令開手機！

6.0 來了

Watch os都更新

退卡好似有上限
但$7200點計

本身得未過期學生8仔
硬食開新卡

App己出

6.0?

屌
夜麻麻眼瞓唔小心入咗生日日期

仲未見到6.0

iOS 13.5.1, Apple Pay Octopus, OePay 6.0

今晚都幾多嘢更新.......

same

Sor講得唔清楚
無得入我本身張八達通入AW嘅 淨係得開卡option?

500 x 12張卡
30日
Red card 4%

Apple 唔會比八達通知道你用乜嘢途徑入錢同埋退錢掛

八達通App已更新

但係車船津貼果到撳入去會叫你等兩日再試

幫我睇下主頁個APPLE PAY LOGO
係咪黑底白字

全月通呢DLLM

有顯示啦

iPhone 7唔支援轉移實體卡

實體唔係報廢左？

唔save問黎做咩

頭先先成張卡由aw轉去iphone

6.0已出

嘩好刺激好多嘢更新

黑底白字真係

出咗OoAP，係時候email Apple叫佢搞搞八達通

未研究退卡上限 望望先

如果9%就 $16,200

個Apple pay logo仲係錯

Sosad 我以為淨係AW都過到
Anyways thanks!

真係唔多信病貓會放比你班人玩red
tng都即刻cut鳩左

識分租用版同銷售版未？

我要APP買全月通啊DLLM

我都覺得我痴撚線

好撚爽

同拍落第二部有NFC嘅電話有咩分別？
宜家用express travel 第二部電話detect唔到

我諗點都玩到1-3日

6.0有啦！

Oepay可以轉錢出去不過 唔可以係AW到轉錢入番去

Tng可以即套現
呢個無得套
點同

應該加返落#1 門禁有可能轉唔到

地區係hk 都加唔到既

即刻入左3k打爆左先

11蚊

回4-9%
手續費先1%

想問點樣退款？我係applepay買左張

手多轉左錢入去 拎唔返出黎

17. 如要求辦理失效Smart Octopus的退款或註銷Smart Octopus，或八達通手機應用程式辦理。於載有Smart Octopus的流動裝置，任何辦理其所載的任何失效Smart Octopus的退款或註銷其所載的任何Smart Octopus的要求，須受每部流動裝置每年港幣三千元的退款限額（「每年退款限額」）限制。「每年退款限額」指於每部流動裝置緊接要求辦理其所載的失效Smart Octopus的退款或註銷其所載的Smart Octopus的十二個月內，其所載的任何失效的Smart Octopus及已註銷的Smart Octopus的累計退款金額。

你第二部機識標個交易銀碼岀黎？

冇得轉返OEPAY，有都係上限係10K。
你鍾意嘅100張都得，當你消費咁囉

屌你老母連登仔，想玩爛晒信用卡優惠

再去萬寧！

話說，Apple Pay logo仲係錯果個

萬寧幫到你

結果個logo都係冇改過

隔離行5%就應該冇事既
大貓多數ban鳩硬

繼續乖乖地刷渣打自動增值入oepay再轉去apple pay俾兩張卡用算

可能因為轉左八達通Number
得閒落管理處搞咗再試

咁突然就出咗......
有冇人用開Samsung smart octopus ？部副機note8優勢又少咗。😂😂😂

邊間5%
Earnmore 2%

屌左就黎成年 都唔突然啦

過期學生八達通 有aavs
都係加唔到

屌 點解冇得更新6.0既

鬥黃傻鳩嚟

啱

停車場唔明咩玩法
如果係屋苑停車場用唔用到

係呀
黑底白字

再Reload多次 我要Re幾次先有

重新add咗好多次
張圖都仲係灰色

你聽日搵個入去試下 15分鐘出返黎咪知

我想問aw 加卡係咪要喺iphone 個wallet 開左卡先可以去返watch app 到加？

將實體卡登記左入wallet既話, 係實體同smart互通定純粹過左結餘去smart度?

捱到一個月唔封都當你win啦

唔關事，你淨係係aw到加都得

轉左卡之後應該轉入唔到oepay

6.0可以買綠卡
利申65歲

最少叫做開心過退八達通

實體卡會作廢左 剪得掉落垃圾桶

我本身用開smart octopus，屋企入閘冇問題。

介紹大家去IFC嗰間
有個白色眼鏡仔 叫Wxxxxx
佢好好人 佢識做架啦

想問吓係咪淨係可以喺手機入面增值
可唔可以當平時八達通咁去七仔增值

去萬做咩？

我果張係9字頭 N年前個人八達通 學生都過左n年
加左好多次
我岩岩揸住張卡 用張卡中間打斜貼機背頂
終於加到
仲未加到既試下揸住張卡 試下唔同角度
唔好跟電話圖示咁擺

唔係、可以

可以買一綠一成人

我估應該係買禮卷賣

加唔到，冇得比我揀八達通

有無人知點解呀

見過最高94折收
HSBC做promo得番9折都有
你玩埋我果份算

啱啱用app check左
屌呀冇呢個心理準備喎, 張個人卡跟左我十幾年架

另外想問下實體如果登記過自動增值, 係咪唔會過落smart, 因為已經唔同number

明明set左八仔做特快，
用部s10拍落去查餘額都是顯示用信用卡.

ios 13.5?
aw 更新左去6.2.5未？

唔係買劵！
有留意TVB戰線手足就知點玩
IFC個四眼仔都係手足

會過

有冇人係銷售版加唔加到入去

頭先見到有位巴打講話渣打入錢再o！epay出返去銀行，個問題係張卡轉唔到出去O! ePay

你係唔係拍一下就拎走咗
要全程貼住

加左

啱啱喺app store update埋八達通app，已經喺主頁見到Apple pay新買果張八達通

想問下16號個補貼係咪我而家正常用，到16號去拍果部補貼機就得？唔洗登記d乜春野就work？

個人版
Samsung
iphone
AW
每一張都唔同用途

爽

唔明你地玩緊咩，但我相信不出一日應該會玩爛晒

仲係加完卡無圖 9成死ser

你地班人痴線 搞到死ser

#1 咪講左唔得

佢好似要兩日處理，暫時你應該見到你舊卡同埋而家呢一張虛擬卡消費記錄

睇#1啦， 大波無腦

我放棄咗 點整都係灰圖

如果依家都搞死server
聽朝咪仆得街

一定要13.5 打後

我想問下 洗唔洗double click 個lock 制 定隊埋去就得？驚聽日柒左

連轉出都做唔到可以點玩

抄到十足10喎.

想問下張卡係咪可以隨時喺iphone同apple watch互轉

可唔可以係便利店用Apple Watch 增值？

[img]
咪有彈呢個出黎？

搭車唔使 比錢買嘢要

AW廢老卡有人話拍落交通類既機係著閃光燈既咩😂

APP入而登記左張卡就可以入面拎埋
唔洗拍機

去ok 7仔增值係拍落八達通嗰個位定係Apple pay嗰部機

下？有冇咁醒呀

係咪有彈呢個出黎？

初代SE用唔會

貼到實未鬆開過

7仔買嘢拍落八達通部機定係apple pay部機 驚柒

得

更左，iphone wallet 有得開八達通，但watch app 個wallet 唔得

八達通機

點會拍Apple Pay 位

唔駛

其實真係唔關apple pay 事
你當八達通粒晶片去咗部手機
所以係拍八達通部機

我張舊卡綁左渣打 自動增值
每個月轉3000出fps 其他就轉去apple pay

呢個係唔用萬寧同red 收皮後既後備方法

我都唔得

之前有人講過咋，不過我諗8仔都唔會咁蠢😂

八達通apps都係冇增值

吓
咁iphone呢 相機位着閃燈？

會唔會nfc懷左
我都唔得

red卡都未肯定有分賺上面好似話有beta版巴打上個禮拜試過無4%

係 但係d字好似唔一樣

岩岩又特登去ok買包薯片
用iphone裸機拍八達通
個收銀妹妹話我好勁
仲抄左佢牌

點樣入㗎點解我入唔到張八達通落去Apple Pay

即係你屋苑真係認number
唔認卡內資料

應該係大堂部機淨係讀卡no

我樓下個收銀妹妹幫埋我含，話我好勁

啱啱去7仔增值得咗

渣打cash back 1.5%
點解唔碌曬10000 oepay??

依家我keep 實體卡刷oepay
新Apple pay 卡就嚟用

Update 左6.0

可能係
不過好少事

要試左先知😖

見佢地又討論萬寧又賺幾多等陣辛苦搞完一大輪咩都無

因為前排鎖左只可以每月拎3000出黎ma 再多要手續費 咪廢事咁多

3000 sc卡得45蚊

試左 真係得 我都係慢慢郁唔同角度

我知呀，我見佢收1%，張卡有1.5%回贈，所以照碌

新加入
想知係8達通買綠卡 怕唔怕話同account年紀不符

增到applepay版？

你究竟冇冇加舊卡入iPhone 㗎，定喺只喺開新卡

yes

仲未有6.0

因為我玩am 廢事蝕俾佢

諗緊主卡放watch 定 iphone 好

Apple pay退卡要成11蚊手續費

lm

Should be 0 after 90 days?

出咗啦 去update嗰頁refresh

90日內要收錢
你去黨鐵站到退都一樣

睇你平時出街帶唔帶錶 我就帶 所以主

其實佢退卡fix咗11蚊
我用earnmore開3000蚊卡 再退 每次都有50蚊
earnmore fix 咗2%回贈 應該ok?

每年每部機 退錢有上限

返到屋企成日唔記得差電

3000

係咪 都唔記得咗

*係啵

上個post尾我有講 不過無人追post
我都係試咗好多個角度先得

我加咗幾次都係咁
唯有聽朝再試

日日賞仲有兩個月玩住先

學生八達通都係黨鐵先有半價姐
你咪去買張成人八達通加落iphone
搭黨鐵用學生飛搭巴士買嘢咪用爽到震既iphone囉

我都係refresh到部機爛都未有
聽朝先算

反正卡已add

我都加唔到
19 grad

我更新咗6.0了

但要入身分證同出生日期

老老豆豆乜咁多人要轉卡㗎咩
仲以為好似suica咁開新卡

頭先我問商戶名同beta唔同
有位絲打答改左名後有4%

我想問set 咗特快交通卡係唔係就咁隊埋去唔使double click？

真，返正點都會袋張實體卡萬一無電用，直接wallet開張新卡電話用好過

啱啱先增咁快有結果？

想知如果張卡anti passback五次會唔會好似實體卡咁一樣會壞？

加唔到係咪仲當係學生八達通

狗鐵新閘機蚊衫尾 舊機轉轉棍就一腳伸埋去

Thanks

登記account個陣唔洗咩？

係咪申請唔到綠卡？

申請到

可能個student status仲係度
攞落黨鐵站叫佢篤下
如果concession 果度係Adult
試下再加

利申：純鳩up 因為有張過期月票佢都唔識del

個人版can not 買張新虛擬卡

入左落WALLET

咁點樣入埋落八達通APP?
八達通APP要我掃張卡, 但張卡都取消左

Down6.0

睇樓上有教學
試下多角度

點禁？

佢beta tester嚟 話改左名就有4% 我信佢先

升app 6.0版本

有無打清楚資料，卡，出生日期同身份證

得，我就是成功例子

佢個感應唔會一定要裸拍先感應到掛？有個膠case應該都得？

有呀

你上左6.0 就知 唔使掃

俾錢可以用手機嘟？

OK I TRY

仲有S10 解鎖後係咩畫面拍張實體卡都可以即去八仔app查餘額, 但iPhone 同aw都冇反應

我張卡同你一模一樣 過左期都得

有膠case OK

電話主動射nfc出去好撚強信號

半夜三更無得試咭，唔知整完之後用唔用到

5.6.7係咪會彈App

早幾年八達通出咗呢一舊野 伸縮八達通

嚟緊應該用支自拍神棍伸部電話出去

離遠少少好似apple pay咁嘟得唔得
唔想成部機貼落去

梗係得啦
平時嘟咭都係離遠架啦

屌奶星 唔記得開account個陣洗唔洗填出生日期

唔知買唔買得綠卡

去watch果度 add唔到卡入去

有冇19年grad 成功加到

掂掂哋..

嘟卡多數直接貼落去

本身加左落iphone到
依家先轉番落watch
係咪要喺iphone到移走左先？

應該無咩可能打錯
前一個 post 都有幾個巴打都加唔到
有咩可能同時咁多人打錯入唔到卡

都啱，可惜一出太興奮，轉左咭

學生卡入唔到
手機嘟到特惠會好明顯

香港定支那版apple map?

update左watch os未

冇電5個鐘内都用到wo

個8仔app account開左好撚耐 唔記得當初係咪填過出生日期

你係咪顯示無法連接Apple Pay

HK

廢老卡
用左兩年 慳左最少成皮野交通費

有生之年系列

finally
希望快d加埋票價同真ETA

都係張卡溶溶爛爛兼虧虧地先轉架姐

6.0 自動detect

我都加唔到

依個post應該無人會爛過我 所以我即轉

爛卡同轉卡有乜關係
除非你想留低張爛卡/個number唔轉得

按金 冇得退？

無法加卡，不支授此卡

識玩

港版
啱啱入去睇同11點果陣相比 完整左好多

想知係咪有自動增值既過期學生八達通？

掂在原來馬交都開埋 Transit，垃圾 Google Map 可以收檔

誇張到...

香港Apple Maps transit正式出啦

利申用iPhoneX無reserve power

sor我無爬post好激動
點解我銀包入面唔得揀八達通卡？
繼續完之後就如下圖

我就係咁 但加唔到

加到 上面巴打有教點加

巴士有冇用
Btw
想整張 但唔敢用
我呢年一次黨鐵都無搭過

終於加到卡
屌你老母要張卡放mon 前面先加到

好奇電話會唔會有其他反應(例如著閃光燈)😂

係咁彈「Apple pay is temporarily unavailable」點搞

我覺得係有自動增值既過期學生八達通加唔到
唔關角度事 佢係寫呢張卡唔支援apple pay

廢老卡出廢老聲定正常聲？想重用但比人捉過

我懷疑19grad嘅都唔得...

八達通強勢回歸lu

你咩角度
我反轉再反轉都唔得

巴士呢??

係咪寫唔支援張卡先 ?
係咁試都唔得

我更左但都叫我拍卡

轉時間到聽日試試

梗係優惠聲 你咁都問得出
正常聲仲邊有人用成人

可以，我入到

學生卡唔入得apple pay,變相用手機拍卡會響一定係綠卡，不過都唔理照用

我個張係過期學八 無自動增值
有冇巴打有自動增值又work？

就係想實體轉虛擬，之後掉左張爛卡

有冇師兄知開account洗唔洗打出生日期

我03年grad加到

竟然再試一次先

無圖問題解決左
Remove完再加返就搞掂

加到了

係咪打錯野？
八達通要入括號入面既數字
id 卡就要入括號前四位

屌，開新卡再退有乜分別
洗下record都好

係咪無退卡option?
Samsung有

八仔收deposit都應該收得幾和味下

係咪搭巴士 去7-11 OK買野 就咁嘟電站就得？

App有

會著mon 震機 叮噹

我5.6.7 app係咁彈App
iPhone 11
iOS 13.5

咁係咪食譚仔果D 都可以用iphone八達通 ??

轉去其他國家再轉返香港
或者8仔app加

Update 6.0

8仔app先有

吓 小巴好明顯架喎

咁刁鑽

其實同實體卡冇分別平時點用就點用

收八達通嘅地方就用得啦

update完都係彈

我都試左幾個字先得

試下停左就轉斜小小
我頭先都係咁就加到

小巴政府補足全價
同埋搭分段你都鳩拍 小巴公司多謝你啦

scheduled = 跟時間表, 唔係real time

變左唔洗拎銀包出黎
覆覆下msg都可以pay到

屌用緊舊學生卡
LOAD一半就係咁連接唔到
想點

咁樣點分嘟落去係邊張？

加左幾張既話, 咁拍卡有無分優先用邊張

Estimated
Scheduled 代表預計時間
On time 先係real time
香港暫時得黨鐵四條綫有（東涌、將軍澳、西鐵同機場快綫）

只有一張set到特快
另一張要認證左先嘟到

Set咗邊張做特快咪用邊張

諗緊買張成人卡轉廢老卡...再入落iphone

好thanks

正路同西瓜一樣，就咁拍埋去識自動detect特快交通卡

得一張可以set express transit, 要用綠卡就手動開wallet啦

優先用設定為特快果張

點先可以避過d 狗鐵員?

你地出呢個轉角度就加到？

Express transit set邊張就邊張
如果想㨂就用 wallet 手動㨂左先喐

成人轉廢老要發卡180日後先轉到

其實真係方便左好多
我依家都諗住轉落去aw
兩手fingfing去比錢

有無人可以cap吓退卡嗰制係邊
驚開咗卡但無得退

有得較預設，聽日再試下

開住果張
Do 果張

入tg谷/睇channel

信用卡增值洗唔洗收charge

梗係綠卡express

九巴果個鳩流到
N269要兜凹頭都成年
Apple Maps仲係show舊路線

身份證+aw 就可以出街

跑步嘟買野飲

有無人落左樓仔7仔試左?

跑得快咪得，同埋留意吓有冇查飛狗

追之前post

本身唔想有灰圖 想remove再加過
點知而家我都係咁

馬交都出咗Transit Map

進可攻退可守

依家更新先

啱啱都係咁樣
跟住我平放部機將張卡90度角對住個機頂就加到

佢會查你張卡有冇入閘紀錄架嘛

已經試左
排我前面個師兄都係用iPhone八達通

一晚收左唔少按金

係咪唔使unlock

Transit係咪無show巴士細站 得總站？

App 可買車票船票

話佢部機壞咪得

而家先嚟問綠卡嗰啲係咪訓左一年

比佢照嘟手機張成人卡
佢話張卡無顯示 你咪話系統問題 佢頂多咪叫你補飛

set左特快就咁拍落部八達通機就走得

捉到先算, 又唔係個個站有鐵狗

無試過補飛？
點解重咁傻豬

痴撚線沖完涼返嚟變咗28頁......

唔通真係可以廿四小時之內推爆三個post

出到輕鐵路線，開始靚仔了

幾年前已經用緊
新界出港島唔用廢老卡成廿幾蚊一程
來回都四十蚊一日

全連登仔即刻落街玩Apple Pay
七仔員工：今晚搞咩咁多人

想問吓Apple watch 冇network用唔用到？

想問OK個會員洗唔洗自己更新返八達通Number？

scheduled = following timetable = estimated

七仔員工表示你哋俾我唞吓啦仆街

見到收銀係夜更妹妹先會入去試
拍完卡頭也不回 型撚到

全部秒拍，試齊ok，新巴，九巴

依個係升左13.5就有既功能？

鍾意用邊張就用邊張，隨心所欲
當然最好用現金啦

連13.5都升唔到...

想問下我手機用iPhone 7
手錶用apple watch s5
點樣將實體卡加落去手錶用?

係咪要開個張新卡先得?

巴打，你張八達通有冇做OK會員？
試唔試到使唔使自己更新八達通資料

洗唔洗一定要掂個面 有時覺得好似好烏糟咁
八仔本身離到遠一遠都接受到

有冇人張卡灰左

大戶 $2500

如果Apple watch想加八達通，可唔可以喺iPhone wallet度買完八達通再轉去Apple watch度？

要

一張卡只可以一部device
所以你岩

試試red卡有無4+5%

Thx

咁樣點算

連itunes

有，要去ok app update返個no.

無電腦

唔洗既，幾cm內都ok，同實卡差唔多

香港transit 膠鐵最遠畫到北京
原本國際版Apple Maps支那乜都冇

唔該晒

咁又幾好 傳送果陣又快手
用信用卡等都十秒

想問下八仔app 點買卡點解我見唔到😭

溫提

特快交通卡可以有多張
駛唔駛熄左張suica?

遲下買全月通成部手機俾黨鐵職員？

Transit已經出曬綫

想問如果我直接喺wallet買新卡, 張卡會唔會有卡number? 如果有邊度可以睇到? 因為我想登記返屋企門口入閘

YES

黨鐵App遲啲會有得買

係，應該要開service mode

新卡有number

係咪 如果本身屋企入閘係可以拍卡
如果轉左落iphone 係咪照work

有，wallet咁返張卡，之後右上角個3點

咩app嚟？

地圖

屌玩左成粒鐘終於入到

恭喜晒

加左suica 佢唔比加八達通？

ofc 畀

我仲未入到 你點入

支拿要返支拿先見到野
馬交除外

試下 update 咗 15.1 先

喺Apple Pay買新卡
扣咗錢但add唔到卡

咩app???

八仔 up 返 6.0 先
買咗應該有 show (?)

有冇08年個人卡巴打入到

Apple Map (Transit Mode)

無得用tap & go 增值？

無
睇 #1

#1

我係舊學生果隻
係咁拍黎拍去拍拍下佢由無法連接變左資料錯誤
之後入返日期同身分證就過左

可能太多人開搞到死 server

想問下如果cancel咗張電子版點樣拿返50銀按金？

我拍到訓著咁濟

屋苑入閘功能都會自動轉移？

轉數快

某啲會 某啲唔會

sd呢條msg條友係咪弱智 撚唔知咩 以為自己好撚醒 仲🤣🤣🤣 🤣你老母咩

依到巴打黎 我估

點禁果個功能

弱弱一問。咩叫ofc?

右上i字 公共交通

穩陣都係唔好加廢老卡落電話度
手揸廢老卡再入自己張成人落電話度算

of course

入唔到
成人同廢老都入唔到

Transit 有埋巴士站同巴士線係地圖上面

試下 remove 咗再用另一部機加返

唔係應該調返轉入廢老 渣成人咩

我個屋苑就唔得
可能我學院個閘機係跟卡Number

有冇人試到究竟其實可唔可以出入停車場

我剛剛先轉完嚟
開watch 個app
>wallet and applepay
>揀你張8仔
>最底有得轉

係咪連mon都唔使着?就算冇電都得？

已經up咗
原來入返去wallet
佢會記得你俾咗錢
俾你重新試過
但試完永遠都係唔得

屋苑

點解我一撳繼續就得呢個畫面，無得揀卡種

太多人開卡個 server 唔係好頂得順
聽朝再試啦

想問 入左張卡落 iphone
第時可以轉佢落 apple watch?

定還是已加左落 iphone 就轉移唔到？

1. yes
2. XS開始用到部機無電熄機之後仲可以用多幾個鐘交通卡

可以轉

轉到

IOS幾多呀

實卡有咩事可以掉左佢

唔該巴打但想問點樣出到頭先巴打果啲巴士到站時間

去完ok 買嘢快到

撳入你要睇嘅巴士站
之後再撳入啲路線
但係個時間唔準
因為唔係 real time

唔該哂

thx

有冇人已經用咗apple watch搭巴士或者7仔買野

我爬文見到好多人都加唔到舊學生卡？
我都加唔到呀
利申 幾年前grad咗
張卡有括號

轉角度

用左 mon都唔洗著

都係屋苑閘機？

我喺Apple Pay買新卡
都係show依個error
應該未必關學生卡事

Sorry睇漏細字
你依句應該
係代表你張卡唔support

轉落applepay 後個card no 會唔同左

用app買張新卡可唔可以入落apple watch s5?
因為我部iPhone 7加唔到張卡落手錶

用apple pay 增值
當唔當網上簽賬

食唔食到大貓張Red咭 4%網上簽賬回贈
另外可唔可用oepay 轉入去增值

可以apple pay增值咁方便 聽日可以打去取消自動增值

我聽日再試吓用張實體卡拍閘機先

試過好多角度喇

oepay有跟電話架喎 除非你用太空卡
如果唔係add張廢老卡入去 好似唔太好

試下scan卡背 唔好跟佢教學scan正面

我本身係個人學生卡
但冇做學生好耐喇

Olepay以後點用入錢

原本嗰張廢左

我07學八都得 唔會唔得啦掛

有埋電車

笑4

前年比人捉過寄信黎話要告

到而家都未交

you mean 廢咗嘅實體卡?

等睇聽早閘口大塞車
好多傻閪唔知 iphone nfc 天線係邊個位

輕鐵呀！

Olepay點入錢 本身八達通廢左

求解答

咁我嗰張仲新過你喎
試咗好多角度正反兩面都唔得

而家八達通轉唔返入oepay架啦
用fps入啦

想問特別版8達通 我全黑別注版果隻算唔算？

turn on service mode會點？

算，仲有唔係特別版 係銷售版

ok即係要還卡數

唔使密碼/ Touch ID/ Face ID 認證都可以改動卡資料
用嚟俾狗鐵職員搞出入閘問題

其實有咩用??

oic

oepay淨係可以用實體卡入
apple pay唔得
咁撚on9

分明比黑警track 返

Exactly Oepay廢左武功

可唔可以當多左個渠道比你儲下簽帳額

你同我個message 唔同喎

應該遲d 會update
唔update 既話oepay 裡面d 錢轉唔到落咭

無link 銀行acct 既即係洗唔到d 錢
比佢呑左d 錢

都可以 唔知apple pay增值 有無charge

不嬲都係fps去翻payme

去日本旅遊嗰陣增suica除左on9匯率之外好似冇收charge

就係唔想再link 落其他野度, 包括apps / 銀行户口

又可以自訂金額, 自動增值正式玩完

847......

學8加唔撚到卡on9

當係Mk 比狗抖時你話岩岩落街

點知比佢見到原來岩岩係屯門出黎

仲要睇到你岩岩落車

有無人個卡號係唔同張卡既號碼一樣？過左落電話又無左餘額話係$0
去八達通apps又話張卡已失效

過左期都得

月經問題

佢個p2p比錢好似唔駛綁自己銀行架

係真係再無存在既必要
同埋而家開express可以就咁嘟唔使faceid
取消自動增值又可以減低萬一唔見電話既風險

係特登唔畀apple pay轉錢去oepay㗎
因為Apple pay信用卡增值冇手續費

依加試到係可以oepay轉落Apple Pay張虛擬卡
但虛擬卡轉唔返落oepay
實體卡係兩邊轉黎轉去都得

正 轉埋張卡落aw
落街跑步又方便好多

係特登唔畀Apple pay卡轉番去oepay

其實係咪可以跑步先轉去apple watch
跑完轉返落手機？

將張卡反轉反轉再反轉都加唔撚到

仲有人地Apple Pay西瓜卡係可以任意整數金額增值
屌你老母八達通用Apple Pay最低消費$100

可以 喺iphone個「watch」app禁轉移就得

各一張咪得洗乜咁煩

成日轉黎轉去有無問題？

咁又唔係成日跑，一星期先跑2個鐘

未試過嘟 但就咁轉黎轉去無咩阻滯

aw係咩

有無道理？

我依家連緊aw
一禁綠色制就會變番iphone

樓下大閘用八達通
連左去張個人八達通
但又唔想俾間濕鳩公司trace到咁多資料
應該連買張新既虛擬卡轉個拍卡入閘過去
抑或唔駛擔心咁多呢

八達通就係d 按金d 息都賺夠
每張50
而家仲更加無實體咭, 連造咭既成本都慳返

剩係食按金d 息已經飽
另外仲有交易收費

真正訓係度都賺

成個on9仔咁’🤣🤣🤣🤣’

留名

開左張卡又唔一定要增值，50蚊按金又退得返既，有咩所謂

Apple Watch

有
見有危險根本應該唔入閘/用返成人

又係玩壟斷

因為八達通可以攞個50蚊賺錢
所以好有所謂

禁粒制 30秒都唔洗

Same

係咪太多人同一時間
server hang 機

剩係計今日
睇連登都幾十個user 話開新咭

我諗全港因為apple pay 八達通已經有幾千張開新咭
每張袋50按金, 永續唔會退

八達通真係fat fat

一日之間多咗十幾萬
發過豬頭

好想用 但13.5唔係仲有好多Bug未fix咩

本身有自動增值個人八達通會點？

睇#1

睇左#1
唔明先再問

係呢啲po就可以見到連登其實有幾多非黃絲嘅人
請善用不推文回覆

去買野用黎比錢係咪都唔洗禁兩下個制直接嘟就得？

叻呀，繼續鬥黃鬥到全部人都唔係黃
得閒就搵份工返下捐錢俾手足啦

[img] [/im g]

有冇人用自動增值同我一樣
剛剛加完落applepay 係-15蚊
一粒前落去買嘢 扣晒錢
但佢而家都係-15蚊
肯定冇用錯卡

但有冇交易？

9字頭卡過唔到

呢頁就係平時用applepay信用卡撳一吓見到交易嗰頁
空白的

唔係9字頭 連新卡都買唔到咁點用

2019grad 入到

八達通po都可以開到26
係咪個個都唔記得用八達通會比黨鐵賺錢？
咁多留言冇用不推文回覆 做乜鳩
我唔明點解咁多人連咁基本罷用八達通都做唔到
係咪真係每一次每一次每一次都要提你地 831發生過d乜先得？
唔好比咁多藉口自己啦
一直有定期捐錢唔洗你關心

我用iphone 8 13.5頭先經八仔app買咗張
如果電話model/os version/app version 都冇錯咁就唔知

係唔係要等... 我比左錢又未見張卡出現

我只可以講按你嘅定義全香港九成九唔係黃

差唔多要準備開27.

唔知行巴醒左未

我唔係想鬥黃
我只想大家唔好比黨鐵賺錢 跳閘又好綠卡又好搭巴士仲好
我唔明點解熱門都有幾個八達通post
不推文回覆真係咁難咩？
又唔見Twitter多d人推？
加油la大家，機會係要自己爭取/自己把握㗎.....

我諗都係啱啱瞓咗冇幾耐.....

真係有

有

岩岩搭巴士用到

777，689多謝緊你哋比錢佢洗

Apple watch支援但係用緊第一代iphone se用唔用到想等12先換電話

想問個白痴問題
加左八達通入 Apple Pay 後
去 7-11 現金增值
係咪就咁隊部iPhone 埋去增值就得?

定係只可以係 app 入面增值?

>係咪就咁隊部iPhone 埋去增值就得?

Yes

Thanks
唔該晒

用緊6s 八達通app見到可以入落Apple pay到

但係你部機唔支援...... 應該係入到都冇用.

我要升到6.0先加到卡，wallet 一直都無八仔比我揀

有冇勇者試吓

邊到話9字頭唔得？

又鬥黃我拎嚟搭巴士又唔得？
唔知幾耐冇搭過狗鐵

硬件都唔支援

之前有巴打講
學生身份個人八達通add唔到
我個張十五年前add唔到

即係局住要買張新卡

唔係話學生身份過左期就add到咩

理論上係

個八達通app開完一次開唔番
彈app

係唔係試得多會鎖apple pay一陣?

load唔到幾次舊卡之後開新卡都話冇法連接applepay

機場八達通唔得

如果我不斷轉八達通去Apple Pay，之後退卡攞按金，八達通咪蝕晒啲真卡成本？

屌你老母，出完又係一樣用唔到
個人八達通加唔到

應該得，但唔知轉入Apple Pay嗰90日會唔會重新計

九巴出嗰張八達通用唔用得

按金係俾你負錢用架
你點轉都會有錢響佢度
一增值咪又要填返負左條數先

頭先我係wallet係過 2分鐘就搞掂喎 你更新咗ios未

聽日去買張新卡玩下先

點樣開張綠卡。。。。留返張綠卡不時之需

媽牙，我等到啦

搵到。。。唔該晒

銀包到得scanner冇得加卡wo

想問下如果我張實體卡轉左落Apple pay，咁仲有冇得退按金？如果有係轉數快入返帳定要攞張廢卡去地鐵站退？

更新ios

呢個點增值？

無得啲

有冇人transfer完張卡係八仔app度見唔到張卡?
想登記返佢又要我拍實體卡..但係已經過左落電話

apple 卡入面買八達通同增值八達通要唔要手續費

喂喂喂 企開d啦屌你老母

想問如果我同時有八達通同西瓜卡，係香港用嘅時候會唔會自動認到用八達通？

如果喺八達通app 出完卡，退錢+按金
有無手續費

點解實體卡同apple 卡唔同no. ? 我屋苑用八達通入閘應該比邊個卡no. 佢

請問巴士月票過唔過到 iPhone達通到呢？

你畀番轉左之後個apple pay卡個號碼

要拍幾下先得

咁入落apple watch s3得唔得？

ok, thx

同實驗一樣，90日後冇，90日內11蚊

只能夠講黨鐵2%抽水論係錯
一嚟未必係2%
二嚟八仔濕一濕手之後，扣除佢自己成本後，再落入黨鐵手嘅錢實在少到可以忽略

八達通app彈app

add 唔到我張篾舊學生8

學生卡用唔到

跟本間八達通公司本身港鐵就有份

上面又寫舊學生8可以既

九巴月票會唔會自動過埋？

「學生身份」仍然有效既個人八達通唔得

已經唔係學生左幾年都唔得喎

係咪身分證入埋（ ）？我都玩左幾次

有冇巴打知？

似係八達通tag死咗學生身份
但冇車費優惠

過期學生8黎 都唔得

唔好意思想請教

入咗落iphone之後仲轉唔轉得返去applewatch到用？

呢個唔係Apple Pay Octopus wo
呢個係由實體八達通轉去oepay

八達通入落app喎清

可以，用AW 個App就得

轉到 手機個張會去左AW 手機個張就冇左

啱啱加左無問題喎

八達通app 係撚咁彈

痴鳩線
琴晚仲24
今朝已經就嚟27

然後再想轉返去iphone又重新做過就得？

謝謝解答

9字頭呀嘛 我舊有學生8 打晒資料過唔到落手機 佢話唔支援

係錢包就轉到

係啦，每個月轉1萬去刷分

7字頭

Apple Pay octopus 唔可以轉錢去oepay
你用番實體卡主好似平時咁
八達通係特登唔畀嘅

上面d 個人8仔，舊學生8仔

話入唔到個d

入哂要入嘅資料未ga?
出生日期and 身份證wor

其實我都唔知佢邊啲得邊啲唔得 舊學生8 咪個人8囉 但又唔比我add

入晒 都唔比我add

請開張卡餘額上限係咪$3000

Octopus on Apple Pay 討論區 (27)

推

即係我哋90日後退返就唔使收手續費？